「連登？唔上！越來越多五毛，越來越紅。」

【抗暴之戰】不撞人不護旗 毋懼生意減半 深黃的士佬良心抗爭︰「示威者唔收錢，藍絲就快X啲落車！」

以下開放畀五毛歌頌甴近平！！！

五毛快啲入嚟

推

推到甴近平入嚟

甴種蝗

呢啲先係真·老豆
睇到喊

五毛入嚟啦， 果啲做乜都死 和理非都畀你屌果啲五毛快啲入嚟啦

你老豆甴近平係度等緊你啦

禾係五毛
牛👶死了

如果我都有個咁既老豆就好啦
屋企個兩件只係佢口中既廢老藍屍

Btw因為五毛唔上連登而去用其他apps
就好似香港俾支那人入侵左而走佬一樣
如果真係鍾意一個地方既話點解唔係用盡全力守護呢個地方 而係離佢而去？

我更加想表達嘅係 我地要更加捉緊要有思考去睇連登資訊 一見到屌和理非 屌勇武
單打 一律無視

通常五毛會屌到和理是但兩邊一文不值
但屌完之後又唔識俾建議人 剩係係到放負
知道呢啲原則之後就好容易分到五毛

好似陳秋實講移民嗰條片咁，佢話啲人越鬧佢，話佢咁唔滿意國家點解唔移民，佢就越覺得唔可以將自己嘅國家讓畀一班咁嘅傻閪

習甴近平